2019倚天屠龍記 (125) TVB 星期一至五8:30pm 一起自爆， 好嗎？

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪

祝緒丹宇宙第一

一個二個mon住

雪球

Lmlm

下次加油

佢淨img 我地有gif
下次轉戰術

唔好提蛛蛛勁多負皮

蛛兒

人地四張

d鬍鬚本身冇 係個環節加落去

祝緒丹顏值真係好撚高....

趙敏係唔差 不過祝緒丹太靚 我第一眼睇個時已經好吸引個目光

無忌老母(素素)顏值又係好高好靚

鈺琪仙女宇宙第一

有6個正皮，扣你一個都仲有5個

真

敏黨威力強大
玩ng都撞到

我唔想post一大堆圖 自己見到都睇得辛苦
d gif多數覆人用

我心甘情願比佢呃阿屌

我諗我如果係宋青書 會一樣咁迷周芷若

隻企鵝係咪蛛兒御用

我都有玩 lol不過廢

yes 每隻公仔都有一個主人 跟住一齊玩遊戲

仲記得開頭敏敏未出場之前
睇到殷素素就覺得好高顏值
但敏敏一出場個集即刻左

佢咩排位

岩岩睇完THE GREATEST SHOW
好好睇呀

敏黨+1

我都係
當堂嚇一跳

依家都仲係若黨既天下

會一直愛佢

我入黨啦 真係抵受唔住佢顏值

最衰無玩開微博 無得睇佢更多相

峨嵋派若黨

哇 係仙女呀
請問係邊個黎架

無用架bro

not okay

岩岩去左打機 124有冇咩特別

我哋嘅芷若bb, 祝緒丹

黑寡婦=蛛黨=拼命派

*註解：不要問我為什麼, 看到Lv63勇者巴每個po都那麼搏命地搶#2的留言位置, 就仿如endgame中黑寡婦捨棄性命來換取「靈魂寶石」那麼拼命, 六大派的位置怎能不給蛛黨留一席位呢？

無

深潛左2日留名

佢地死晒

wow 有埋註解

點先夠人數

我嘅敏敏

死左就唔好復活啦

咩Post?

我近呢20個po都好努力搶

痴線估唔到係咁
芷若都勁多負皮

oic 有個潛在黨員

加油

d青頭仔 識條春咩

Thanos=張狗黨/教主黨/無忌弟弟黨=負皮王

註解：素來以one man army 自居的反派無忌弟弟,
經常上載令人倒胃口的教主圖,雖然六大派可以以負皮對張狗黨作出還擊,但是無忌弟弟還有一神兵利器- - -無限手套
只要無忌弟弟帶上無限手套,便可肆無忌憚地捕捉其他黨派的成員、用強硬並仼意的手法逼迫其他黨派成為牠的爪牙（左右使、四大護法王、五散人)，面對這麼具威懾性的力量，即使是六大派也不敢對無忌弟弟強行進攻

我係咪miss左d乜 咩黎

diu 我見到你張cat girl

你應該係唯一一個黨員

敏黨一出 誰與爭鋒

我地咩都唔多 就係人多

做乜膠-.-?

整理一下

訓教啦你

d人cls post cat girl都有正皮

我要守護敏敏直到佢深睡

訓先

敏黨天下 下禮拜 敏黨人數會急速上升

無限弟弟

已正皮

雖然好尷尬 不過見你咁認真
正皮

又少左d情敵

整理一下：倚天屠龍．無限之戰

Iron man=敏黨=實力派

美隊=若黨=偶像派

Hulk=不悔黨=爆發力派/即討派

註解：即討時突然會爆好多人出嚟迷不悔
但套劇播完就即閃

黑寡婦=蛛黨=拼命派

*註解：不要問我為什麼, 看到Lv63勇者巴每個po都那麼搏命地搶#2的留言位置, 就仿如endgame中黑寡婦捨棄性命來換取「靈魂寶石」那麼拼命, 六大派的位置怎能不給蛛黨留一席位呢？

——————————正邪分界線———————————

Thanos=張狗黨/教主黨/無忌弟弟黨=負皮王

註解：素來以one man army 自居的反派無忌弟弟,
經常上載令人倒胃口的教主圖,雖然六大派可以以負皮對張狗黨作出還擊,但是無忌弟弟還有一神兵利器- - -無限手套
只要無忌弟弟帶上無限手套,便可肆無忌憚地捕捉其他黨派的成員、用強硬並仼意的手法逼迫其他黨派成為牠的爪牙（左右使、四大護法王、五散人)，面對這麼具威懾性的力量，即使是六大派也不敢對無忌弟弟強行進攻

歡迎

敏黨Assemble!!!

你又要比佢地封返做右使

舊潮文

一有人話鐘意祝祝 即刻一堆圖扔出黎

怪物

你試下擺上去連登第一狗屎賣港賊個post
睇下佢有咩反應

鑽石

敏敏好仙好靚 只應天上有

依個我好認真（諗咗好耐）
唔會好似舊個篇咁柒

贏定輸
今日都唔見日文巴上水

咁我梗係有其他嘢做啦😅

每次見到佢 都會不由自主咁微笑 口水多過浪花 心跳快過摩打

叫無限弟弟捉鳩佢

見到敏敏咁甜既笑容自己都會不自覺咁笑

敏敏偷笑先係最正

Hi

好姐姐

鈺琪早抖

早啲瞓啦巨龍
聽日唔駛返工

唔駛 裸辭

留名 啱啱先收工

這麼chill

又到3點
人少到

其實仲係到先唔正常日夜顛倒

稍後會有新成員登場

早排成日失眠就係因為呢個？

老實講呢個時間仲係到嘅應該就係廢青/大學生/失業人士

無忌弟弟po的每幅教主圖其實亦蕰含了六顆無限寶石的能量
有時間而大家亦有興趣的話會多作註解

廢青/大學生/失業人士

好過大陸啲人妖樣先
幾有特色 我敢擔保佢哋無整過容

唔係有人sem break緊咩

已有初步構思

第一行 第四個
最好笑 沒有之一

Sleep now
Bye bye

柒到盡頭係幾型

第二行最尾嗰個
柒到唔敢睇

我話我姐

sem break緊

凌晨瞓唔著
諗起鈺琪嗰句
最重要不能丟了糖糖姐的臉
拍戲/上節目佢肯定幾大壓力 心都酸埋

Sembreak爽

陣間發惡夢俾馬騮攞個頭fing我

冇得輸

我都願意比佢呃

突然發現無忌同佢老豆既老婆都係比人叫妖女兩父女都係鐘意d一開頭作惡 後尾改邪歸正

碧晨飲醉好得意呀

唔夠喉呀
但願會好似射鵰咁出加長版

投左敏敏&姝兒

利申敏黨

早晨

快啲嚟呃我

會紅既咩

竟然負評多過正評

蘿蔔俾伯母洗左 已經無左

但祝祝仍然愛佢

冇緊要 等我代替隻蘿蔔俾佢攬

早

好想要多d 祝祝相做手機桌面

同倚天個loop做電腦wallpeper

早咁多位

日本妹做早餐

想做蘿蔔

唔夠四川妹正
真心 之前覺得日本妹好正 去學日文
早知去學四川話

敏黨陸續上水

之前我都以為日本妹係亞洲黎講最正

點知見到咁多四川妹都咁正

其實正既係我敏

好多人覺得迷其他人就要反若

我岳母又係嘅 粒聲唔出就洗左

日本妹有冇圖比我哋評下

因為芷若有威脅性

巳反超

我唔係公屋妹

我坐JR乘機挨咗落隔離日本妹到瞓

真 石原黨進場

石原

我敏 > all

個小嘴

琴晚唔小心訓著左

yess超大威脅

ching整

之前睇非自然死亡就覺得好正

咁早就發作

老老豆豆 我敏黨都係全部正皮嘅

睇完畫心師 準備一下未央先

好正阿 多謝 而家去追哂佢做既劇

請睇失戀朱古力

我若點睇都係實力派

唯一一屆 倚天屠龍記2019 我覺得最靚女角色選舉！！

痴線勁多人投
不悔同小昭爆晒冷
敏敏跑贏大市

牙your 係完美

其實係我唔小心放左隻公仔入去洗 伯母唔想祝祝嬲我先話係佢洗左

我敏黨員
同歡喜！！
齊慶賀！！

@陳鈺琪愛人你黎架?個車狗

d臣子招返黎 係唔係就咁放係度

笑死

牙your

我曼仲未買到人

今晚牙your就要繼承掌門, 壓力好大, 仲要比人屈

隊隊都未買啦

心痛芷若

睇死佢都係買唔到

快d買人啦屌 唔係又比人買曬

點會

冇歐聯 又重建

唔好同我巴搶

第一次睇倚天
係本書好多BUG定係依套拍到咁多BUG

琴日無時間睇

仲勁過依家班六曼正選

咩料某兩名弱黨經常攻擊我敏

係咪要我出公海開post引戰

who

有無圖，有證據先講

今晚

A_milik. 同日本共產黨

係咪真係要我貼圖

好耐啦 日日都見到佢地

點會有人忍心反啲咁pure咁true嘅女仔

碧咸係禾偶像

佢地似真膠

不嬲都唔理個兩位

敏敏無懈可擊不悔小昭黑馬

真係無人理咪無野

本身套野拍到70集 號稱最完美最跟原作既倚天 但後尾因爲商業原因左cut 右cut 多bug正常 我成套戲都係睇敏敏

日本共產黨係不悔黨嚟
A milk係on9仔

祝祝正負皮追平0分重新開始

黑化前後既爭奪咁

A MILK 係若黨咩?
支持公海開POST

出番重製加長啦
好似射鵰咁

勁多人故意負評我若
支持公海開POST 還我若一個公道

個集數好似越吹越多

總有d癲既好似大陸仔咁上腦
去蛛兒微博度貼做咩唔幫表嫂打歌 情商低

唔鍾意講咩都冇用
牙若有我地支持就夠啦

60變50姐

梳屎？

唔係60集咩？

咁岩果段時間出限古令，我諗多數都係依個原因

創造營話唔係抄歌

所以唔好係度嘈 出去嘈飽佢都唔理

佢哋上完你仲關注

70集最跟原著
cut到蛛兒變白痴出現係明教咩玩法

1x頁都冇自爆既
標題與內文不符

Cut完又唔交代劇情唔連戲

一開始剪完係70 後尾cut 到60 最後得番50 支那真on9 乜春都限

如果我係導演我一定爆血管
辛辛苦苦拍完唔出得

咁岩睇到

明明前面拍得咁好，後段cut到咁真係好浪費

你地 半張都唔SHARE
我POST勁多

post人地唔係叫自爆

祝祝成日都爆我出黎啦

如果係咁真係好可惜
因為第一次但係好多bug 啊

若黨呢

141 : 141

媽，我上報紙啦

唔理有幾多人討厭佢or鍾意佢 反正我對佢嘅心唔會變

好多港女唔抵得我若

我家主人上報紙

有無諗過有人係無睇過書
點解無啦啦會話蛛兒係張無忌老婆
上個集就表妹表妹
咩都無交待死左就立墓碑寫愛妻...

嗯

原來係你呢個工人搞嘅 係咪想博炒
而家祝祝冇左蘿蔔 搞到日日攬住我

見大家推得咁慢 等我自爆吓先

如果鈺琪做左我老婆，每日生活點過？

曾阿牛話過娶佢

頸圈

67
D劇情好碎好散

負皮加埋都唔夠我敏

呢套改得好差
無睇過既話, 後面都唔知佢想點
睇過就更加覺得編劇on9

嗱嗱嗱 敏若兩個我都有正皮㗎

睇到個人好亂
等我仲因為兩位女主角先走黎睇

其實係跟原著定改
上面有位巴打話最跟原著

日日比人搶老婆

明明有post自己

重要情節有
但無連戲又無交代細節

你計漏左我

我都想知

既然ching 咁慷慨, 我都唔介意自拍下

睇到第38集上半部分
周芷若比人捉左
但係明明37仲同金毛獅王飲緊酒
屌你玩鳩我
剪都剪得好少少阿

19點會跟原著
最跟原著係09

睇到個到以為自己miss左一集
真心想佢出番70集版

若黨大義滅親

祝祝嗰隊嘅表演真係令人睇得好舒服評判都好讚好尤其是兩次影住郭富城拍手陣間整啲 gif 先

(呢個係佢地表演嘅段片唔好開彈幕$

貼多張細個

後面改到咁點最跟原著

清理門戶.gif

細個咁嘅樣

若黨有愛

若黨吉祥物
g chi 放上#1

食花生

叫佢去做G養我同芷若

唔好打啦

前半光明頂其實幾好
但後半啲情節就開始唔跟
淨係講發生咩事又唔交代來龍去脈

有含意？

發覺公海好多會員叫敏敏

貼番ig個女女出黎

新野
係公司睇唔到

想做堆兵仔呀

G

祝祝令到成隊好開心氣氛好融洽啲隊員唱歌又真係幾好聽

吾欲擊予肺

有冇個頭睇睇

何洛洛幾靚仔

偷去廁所睇左，原聲同配音其實都幾似

呢點真係幾好

得若黨有自爆

媾死女

gif making time點亮你的心

CUT左左邊個死乸型先

來
我唔怕你

帶埋headphone都聽唔到祝祝有份唱

主角係男仔呀嘛祝祝好稱職咁做靚靚嘅綠葉

祝祝好投入未到祝祝唱佢都一齊唱

索

太可愛了

垃圾文

我都想睇

公廁妹

正係攬住佢

臭氣沖天

我敏會唔會太勁

有無敏黨記得宜幕係邊一幕 搵唔返

攬住佢對

我係唔會放開敏敏架只想抱著你

多謝自爆

係呀係呀叻啦叻啦知你好撚勁

po 第一 不公

這麼厚粉的G 不了

我冇講若壞話喎 仲幫手正皮埋

係 由其睇細個版無忌 好詳細

唔計

其實又唔係話好差既 有幾個經典位同選角都係所有版本最好 地牢 搶親 楊逍 趙敏

佢前面有交代過 曾呀牛應承過蛛兒要娶佢 同埋佢係無忌舅父個女 所以咪表妹

49集 香蜜

仲有宋夫人洗衫煮飯玩兔 夜間練劍娥媚日常

完全對劇情冇幫助 正係洗白芷若

會好似我咁 我老婆鈺琪會成日比你地J 搞到我都煩

巨龍出招

無忌弟弟睇咗你個自我介紹未

佢後尾有用幾句解釋番

I mean原本 70集係最跟

cut哂敏敏個part但唔cut呢d 知咩料啦

唔滿意個結果起馬拋離多幾倍

個個都想睇芷若唔想睇敏G

邊度有自我介紹呀

引戰手足

好想睇完整版

放番曬70集出黎

可惜
結果影都冇埋

btw 加戲加到咁同老闆訓左幾多獲

俾我哋敏黨日日姦9你

can you feel?

丁c姐 比人口爆

睇到45集
宋青書真係好煩 造型都變埋

可能係更多宋夫人洗白戲 不看也擺

唔交代下點寫佢性格同點解俾滅絕睇得上

跟原著，個尾都唔會剪到走晒樣

又係時候食tea

重有買熱搜 鋪天蓋地吹奏芷若
成班水軍係大陸論壇開工

最後鈺琪贏九條街

佢改到咁關cut幾多咩事

佢師父係高手

如果太跟原藉又會唔似電視劇唔啱所謂“觀眾”
例如朱元璋點打扙
都係個句同我放番70集出黎
唔好虎頭蛇尾

人地背後咁努力 比你一句抹殺晒

舊傷新痕 往事化成一瞬
情仇愛恨 恩與怨一杯盛
手中刀刃 斬不斷是緣分
你便是我 命運安排的人

能有幾人 穿過糾纏留初心幾分
能有幾人 躲得過緣劫終被情困

何為永恆 何畏俗世紛爭
人間暖冷 亂了浮華半生
繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩
只此一吻 我無忌無怨無嗔

想睇多啲大個版無忌

兩個我都鐘意 但鐘意敏敏多D 有人踩敏敏點忍

又想非禮我敏

敏黨=gay?

好嘈喎deedee

無端端加個哋字做乜

你呢句留番同佢講算吧啦
佢由原post盲反到而家, 佢唔quote我都算
自取其辱

都無可能，除非執到全部毛片

加啲我在必不成功係backdrop得唔得？

齊升齊跌

睇過幾篇祝緒丹嘅訪問
佢話週芷若 由頭到尾都係善良
係咪對角色了解有啲問題

對峨眉同無忌係既

岩岩想講 比你講左先
努力? 連原著都未睇過

#115

淨係識話芷若加戲 講到芷若冇cut咁 大陸網民已經搵到證據 信不信由你 峨嵋日常原本就係起劇本之中 真正加戲嘅係一開始個陣 根本芷若同趙敏都有比人cut 如果敏黨仲認為係芷若加戲 冇野好講 我主要係想話比若黨知冇咁嘅事

又嚟 世界大戰抹黑宇宙了

無野好拗
總之Cut左就對邊個都唔好
丐幫第十九代幫主令

我懷疑佢冇睇原著

杜氏夫婦武當2俠夏英雄千杯不醉仲有 謝遜

你嘅角度唔係全部人嘅角度 每個人有唔同嘅理解 一千個人心中有一千個哈姆雷特

年少氣盛

算啦清者自清 佢地都係錯針對個啲引戰嘅人 祝b 又好 鈺琪又好 錯在個啲盲反嘅 大家心平氣和

之前都話過呢到d手足成日亂用d中文字

收皮

同意

點都要澄清一下比若黨知嘅

請不要欺負芷若同祝祝

一日唔澄清一日都比人話

和好

其實好多演員都唔會睇原著 所以唔怪得芷若 即使你話賈靜雯 黎姿 戈d 甚至會對原著角色有錯誤理解 但陳鈺琪真係好認真 睇曬所有版本 可以話熟過曬我地

之前話周芷若角色內定
今次又話幫芷若加戲
祝祝好慘

楊逍

祝祝世界第一周芷若

sor囉 我唔應該搵佢黎同鈺琪比
大家唔同level

真係好似原著

講嘢神情 行路姿態 微表情 全部同書中形容詞好似

今日淫黨竟然一齊正氣太陽今日係咪西邊升

都係拗返果幾樣

可能導演想拍自己風格

其實常駐若黨黨員無諗過開戰 只係有啲低質黨員入黎9up

世界大戰

盲腸

書我就正係睇過一個版本 電視劇就黎姿賈靜雯陳鈺琪 電影就張敏
陳鈺琪真係第一

可能係鈺琪令到我對其他人要求高左

今日睇真D

就快天黑，準備發作

大挪移話你地偶像咋派
即係得個樣冇實力

三日一次

狼人

佢打得少

其實芷若演技唔差 樣都靚

引戰狗

有咩構思

悶唔悶

月夜淫狼

唔拗點推po

係依套劇嘅角色令佢睇落去要嘅技巧唔多 都係憐憫同委屈 睇完如花 岑歡 碧晨 就知佢演技係好

你哋敏黨原來會姦9鈺琪老公

上次澄清左就已經冇人話內定 希望今次都係

祝祝資源庫
今晚會整理埋三生三世既劇照部分

今次罕有贊同你

....

等陣又俾人嘈唔係傾倚天既野 雖然依家已經係傾到演員本人

唔好加個哋宇

喂 係你哋敏黨成員大挪移講先㗎喎
我只係複述
點睇都係大挪移(敏黨)先係引戰狗

助攻派

敏黨幫你收留佢咋 佢係你既人

祝祝追自己劇會睇負評
高EQ

收到風
我敏又飛

飛邊

枉我之前咁同情你
係你低谷嘅時候支持你
你竟然反咬我一啖
真係狗養唔熟

好似返四川

祝祝仲比人罵得少咩
又做玄女 又做周芷若

幾點機

唔好將戰火拉落我度
公審我不了

成日畀人盲反抵毀

根本係芷若cast完咗 都未揀好敏敏 就係咁

同埋倚天我唔係好信拍咗七十集
雖知道廿集係講緊多咗十五個鐘頭嘅戲
夠睇到五次avengers4
我覺得吹大咗

唔會凌晨掛

聲名大噪

即係日子

唔好下下慢鏡都多返一兩集
交代好d結局果2集啦

讚緊你

agger，廿集真係吹大咗
cut走差唔多1/3喎

生，係敏黨嘅人
死，係敏黨嘅鬼

(唔講住，返去玩玩具先)

5月29飛
5月30到
應該係咁
佢地好鍾意夜晩10點幾飛

咩「令人倒胃口的教主圖」
仲話我

講到我咁強硬
又迫人入教又剩...
你咪肆無忌憚地一樣攻擊我
邊有因此收斂過呀

屌你
又攻擊我

多謝師兄

我女人我會保護好佢

玄女個尾好sad
芷若個結局算幾好了

玄女睇cut都有d感動

介意
連google translate繁體都唔肯

達哥就話冇得揀就話被迫簡體啫
你貼出嚟又係咩理由呀
上次又係咁今次又係咁

都係個句 已傾左n次倚天
傾其他好正常

未識祝祝之前第一次睇三生三世
都唔討厭玄女
可能因為唔鍾意楊冪

玩具骨頭?

定係玩假鳩

有機會再講

琴晚咪傾過囉，每日得一班，想接機都好易搵

簽埋紙又話你知咩

呢張似唔似江若琳

咩

有講錯你咩
好委屈呀你?

肛若琳面再尖啲

敏敏巧靚

好打耳

無限弟弟 仲識用精神攻擊用嘔心既圖片摧殘其他黨黨員心靈

咪撚po自己啲相啦 想睇靚女啊

又要不悔對波圖？

好少女主咁pure咁true
我信佢無整過

靚到

若黨呀若黨

Google 陳鈺琪 大把

如果有港豬專登過去接佢/見佢一面 會唔會引到佢注意/感動

扮咩可憐
你啱啱唔係攻擊得我好開心㗎咩

要

一早知 今朝岩岩中出完 佢叫我老公

攞去洗

你班友仔真係極危險

依家鍾斯有熱血但無路數

情色王

港豬係唔會接機咖

又ff自己係張狗

邊個冇

你出黎面對宇清未？

link 呢

me

返埋今日 剩下兩個工作天！

仲有兩日就重生

仲有兩日假兩日工

開心仔
今晚有冇人打lol!

隻抽王又嚟乞圖

我冇

琴晚好似有巴打排到你
鈺琪 敏敏特穆爾

You win

都唔知幾時先有機會係香港見到祝祝

琴日見到你個名唔知係咪你

難d，收視30點先有機

我親生細佬黎
打左佢個ac 同埋自己女友ac上金就開始左返工了

有冇得講返我知咩po咩回應

利申女朋友唔比我改lol名

同埋我舊id如果以前有上舊登lol po都會識我

屈機

癡線佬

尊爵不凡版lux 課長

無恥弟弟可唔可以評論下劇中女角

2000個點草到

覺得集合得幾好

屌 我之前main lux
我用光之美少女

真課長

敏敏教教徒

咁唔係我細佬了
佢邊有咁多錢
仲要金牌仔

芷若

係囉你都知唔好盲反唔好引戰啦咩?
要踩趙敏嘅話我地若黨都可以做到但係為左和平我地都冇咁做得一兩個非恆常喺倚天po嘅人踩敏唔好入我地若黨數所以我地都衷心希望你唔好再盲反芷若黎引戰

有啲味道

討論書中角色都唔比

呢個lux鑽石

Tvb

日日都有引戰

一家三口 樂也融融
得鈺琪為妻 夫復何求

集思廣益 點樣娶到陳鈺琪做老婆

而家為左多D見到祝祝

即係睇緊三生三世 我都好想同祝祝3生3世

我地敏黨幾時有引戰

從始至終嘅意思可以係一開始善良，最尾都係善良
佢冇話一直都係善良
芷若善良之心一直喺度只係中間俾妒忌同埋憤怒遮蓋左感覺同謝遜一樣所以倚天19改成由謝遜淨化左芷若嘅心係有原因嘅

根本不同層次

我覺得芷若靚啲
趙敏有啲瘦
最鍾意不悔，可能佢嘅造型最好睇，但係睇返時裝想又唔係咁驚艷

(個人意見，勿屌)

講到尾今晚有冇人陪我打rank?
利申兩個月無玩

好正🤤 （勿屌，呢個emoji係最適合）
第一張好溫馨🤤
不過我唔ff了 不敢高攀

祝仲覺得張無忌背叛芷若wo

但事實係周 騙婚 偷刀 殺謝遜 邊個背叛邊個 後周利用無忌對佢信任

祝講得出呢句 好難令人信服佢對角色了解

呢個 po 係倚天屠龍記2019
要傾傾套劇
而唔係傾原著芷若好定係趙敏好
可以傾原著同倚天19嘅比較
唔可以因原著嘅芷若而抨擊祝緒丹

屌 改圖

睇黎係港仔

第一張真架

其實佢兩個都幾襯
好過創造營嗰班臭鴨先

討論角色個性格 問題唔算引戰掛

留意返
你係到取巧緊only 斷章取義到一個極點

從始至終 = 從一開始至到最後
至到 其實同 一直 係等義
姐係祝祝本人的確係唔了解成個故事

再講張狗背叛 不如問返佢自己邊個最先做呢件事啦

Btw lol 留Id 今晚我返去add ok?

係唔差既
就算最mk既look都好過班臭鴨

好想收服呢隻比卡超

兩個禮拜前都 27 啦弊在 TVB 請唔起

我祝

稍嫌短咗啲
仲諗住你會寫長文評論

有冇條片嘅link

做人要有夢想

我已經琪毒三期 冇得救

努力揾錢 揾到同鈺琪差唔多嘅女朋友

隻比卡超就黎抖唔到氣啦

琪琪只應天上有我都想搵 但琪琪咁既女仔我應該搵唔到了

所以要鬧原著芷若嘅話唔該過隔離 po
原著同倚天19係完全兩回事要抽離原著嘅想法去睇倚天19咁先係對電視劇本嘅尊重

所以冇睇原著可能仲更加演得好個角色因為套劇同原著根本就差天共地

你緊係揾唔到 因為我私有化咗
日日都好溫柔咁幫我著衫

又改名

說明佢已經代入晒個角色而唔係由理性客觀角度出發

原來你係果個mk曾舜晞

算啦我自貼id
心態炸裂吳卓羲ü
唔記得大u定細u

你同琪琪特穆爾

新相？

做戲做到是非不分

個名愈黎愈淫

吳唱K

係 嗰日雷電交加 我哋水乳交融呀
鈺琪係係我係娛樂圈見過 最純最敬業

個晚佢叫我細力啲
唉我已經控制唔到自己

太耐無玩 追唔返D天賦裝備點配
不了

佢暗示個演員 性格同周芷若一樣
高級黑

亂噏
我愛如花

巨龍真係痴撚線
office hour po張咁嘅野出黎

好耐無見嘅巨龍j圖

I believe~~

our spaghetti

驚人唔認得佢

法證3同黎耀祥唱主題曲

走先
返緊工都係唔好上黎

體諒下佢 佢太愛鈺琪

原諒佢啦...岩岩失業個人係激動小小

巨龍

完全投入電視劇版唔洗從原著角度出發

睇兩睇 跟佢點就得啦
一齊troll 人

法證3首歌真係好撚真

好用啲

又改
要30日啦喎咁

不過覺得前兩輯好睇啲

低級引戰手法

我都失緊業 又唔見我淫敏

呢個係咩節目嚟

冇睇前兩套 我太細個
希望4快啲出

你個擺字係本意定打錯字

我都係

早排先順住重播嚟

咁多人失業

咁今晚打定唔打
12-1點收工 返到去2點左右

軌

有人接受唔到 週芷若真實性格呀

講多兩講 又話電視劇人物性格唔洗跟原著
咁不如唔好拍倚天屠龍記 啦直接改戲名啦

角色人設 點可以隨便改 仲夠膽死話演員由全身角度 詮釋週芷若

係咩 剩係見到3

點解祝祝做初出矛盧既角色都咁正

好似咩世事都唔識 好清純

有 你呢細路仔

我都想辭職

今晚先算 要DL返隻GAME先

因為祝祝份人本身就係咁

撚有咁大對野，假膠都認真d

我都覺

pure and true

廿億變3.5億
攞一半出嚟買人都爽皮

又金錢足球

快啲down

艾殊利咁多年有無用到3.5億買人

真係有張無忌掌心感到異樣的飽滿綿軟，立時呆住，不知何時敏敏已解開了裡衣，露出胸前一大片雪白的肌膚，他的掌下撫著一團軟肉，盈盈不足一握，正是那脂凝暗香的少女酥胸

維拉兩場都大炒綿羊一球不失

巴打 引戰個個唔係我 你係咪搞錯左啲咩？

TERRY定撚伯

又屈人盲反

好驚巨龍會比人cap上超話
到時水洗都唔清

問你想見返邊個上英超
我夠知今晚踢啦

放棄治療

尋晚睇咗

terry喺維拉做緊乜，助教？

冇留意

趙敏昏昏沉沉，意亂情迷，先前想要逃開的心思不知不覺已被拋諸腦後，一雙玉臂緊緊環住心上人的脖頸，身子虛軟無力的靠在他堅實的胸膛上，承受著他充滿男性氣息的入侵，又是難受，又是快活。

握著她左腳的那隻手終於放開，在纖細光潔的小腿上逡巡愛撫，摸得她渾身發軟之後，終是落在了腰間，扯住了她的衣帶。

撚伯啦

正呀喂
知我者乃思鈺琪

估唔到上連登 搵到我嘅知音

又做乜走出嚟淫敏
返入去被竇到打機啦
我唔想知呀

我都係走先 地球很危險 鈺琪快點走

如果想跟原著到足晒咁直接用09劇本啦唔洗編劇啦
依家劇本原著唔同咁人設同原著比較係咪自然都唔同啊

好似如花

我係同講同意嗰個人講

甜中帶點咸岩岩好
代入埋鈺琪bb篇文即刻豐滿左

根本45集淋雨已經扑咗 纏綿交合

45集前

45集後

濃烈嘅人妻味

食屎啦你

正副主席

曲線讚緊你喎

我係反引戰嘅
但我唔認同唔可以拎原著嚟比較
咁本身就係拍倚天
咁當然每個人對個角色有唔同理解
原著只係一個參考
咁而家作為一套電視劇就係不多不少要跳出個文字框框
可以比較 可以討論 但唔該唔好傷到和氣

鈺琪是我的

祝祝微博上線啦

好靚

做乜拎我老婆張相嚟丁

好熟

飄飄鈺仙 想摟她入懷安慰一番

首歌好7

祝祝係最完美的

算啦 嘈左咁多個post仲嘈緊
引戰呢d野好主觀既
唔通愛使9up幾下又要認真咩
不過我係睇唔過眼有d人陰d陰d講野
然後大家嘈幾嘈又貼人氣圖又剩
要追人氣咁走去迷其他啦
大家都高汁d唔好成個大陸仔咁睇上腦

蛛兒長駐兒童節目主持？

商碧晨

寄刀片

唉 正常討論書中角色 都俾人話引戰

佢飲醉酒個個位睇到我個心就黎跳出黎

d閃

何洛洛

上集我d表現太勁

yes

仙女

Gchi

睇到入戲同佢一樣咁難過

佢望秦律師個眼神真係迷妹咁，好有愛

你係隻河童定製作組？

d閃都要針對架咩

利申d

企鵝嚟 我係隻企鵝

呢條仔真係幾吸引
相反敏敏team個翟瀟聞真係唔識欣賞

真係好得意

終於睇曬 好老尷 唔係鈺琪真係睇唔落去

祝祝嗰邊成team都唔錯

下 d歌係原創既? 無留意套野

祝呢team排名竟然低過敏敏

敏敏team
唔講樣，套衫都好gay
D仔係咁抽水

抽水死全家

我以為魚嚟

攬鈺錤隻鴨仔係人氣王之一黎
你見有shot影班女勁high

我姓符，你可以叫我符正主任

無眼睇

其實應該係人魚嚟 蛛蛛講過（你是一條漂亮的美人魚）嗰啲嘢

贏國日常

邊忽漂亮

兒童節目好岩佢，佢咁得意

這就是中國. jpg

佢覺得我漂亮咪得囉

我都覺 雖然係兒童節目 但我睇完都覺得幾開心

蛛兒係行可愛路線，而我嘅敏敏係走女神路線

佢好似拍強國特攝出身

未拍倚天已經做緊？

唔係 最近先做

首首都7

Gif 圖百寶袋：）

#177 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本意

我有六點想說明

。。。。。。

腦中只有鈺琪

勇者是河童

假如有男士煩惱 不如介紹佢去織髮

係 好似叫鎧甲戰士

好掛住佢

內地特攝 不了

我日日都見

冇啊 我有好濃密嘅頭毛

好似仲有一兩集就到

32集有小淫賊同好姐姐

一定冇

淨係果幕應該起碼刷一兩百留言

一張倚天gif都無，手足點做野

因為挪移手足係真膠黨

星期一又上返水

百思不得琪姐

挪移手足渣既

又改名？

一定要cut出黎

睇完第1 2張就冇睇落去

我同佢仔都有埋

Load爆部手機都未見到我若，嬲左

可能有港女feel

正

冇椅天就唔睇啦 仲話迷敏

(巨龍)欲擺不能

呢到有得聽

一定配到同鈺琪唔夾

一個post 啦起碼

巨龍改名想洗底

快d番黎現實喇

之前唔係改咗做咩丁丁敏

咁就仆街 明明鈺琪唔港女

洗唔到㗎

哇屌 要飛住睇

打鳩編劇先

粵配就有港女feel，所以點解成人有人話敏敏姣

邊個打配音員呢啲咁崇高嘅職業

Hk01之前d文都係偏向敏黨 幫琪琪做新聞都唔錯

但係敏敏開始係咁喊

抽離唔到

虐敏記開始

唔使hk 01啦 又抄鳩我地d idea

得hk01日日都post倚天文

試下收起條巨龍先

唔要呀呀⋯⋯

好學唔學 學埋d鳩招

J爆綿綿陳鈺琪
個名同爆J芷若有得揮

好甜wo

究竟爆J係想點

點解我老婆可以咁完美

又多個老公

小弟初黎報到

敏敏係仙女唔比淫喎

佢而家比我攬住

搖擺賓洲係咩改名玩法

又唔係我教主，點會嘥時間寫長文

不過有四個正評
我都好開心
我估係若黨比嘅

寫多少少
小昭我就覺得一般(可能係古裝set得冇咁靚)
蛛兒就真係唔覺得靚(可能都係古裝關係)

病情嚴重咗

瘦唔影響敏敏靚嘅wor DeeDee

終於要睇祝祝內心戲

無論變到點我都唔會離開你

我有份比正評
其實我主要係想問敏敏
不過我都想睇下你寫教主長文 挑戰負評極限

其實無忌弟弟真心值得欣賞

女人睇女角

我都想幫無忌著衫
古裝件衫唔係直接凹落去，解開就會露出...

好想同多d鐘意祝祝既人傾計

除左連登仲有邊度有祝祝後援會

個人觀感啫
有時見到隻手腳太幼真係不了 太瘦都唔健康
敏黨真係要餵佢食多啲嘢

你幫巨龍著啦

話說今晚芷若有兩個黑化位有啲討厭
師太唔俾無忌救 自己死咗
芷若叫無忌唔好掂佢師傅

無忌之後再好心安慰
芷若又無視佢行開咗

我想開

ig 微博

呢位清之前又咩名

敏敏唔差呀
不過你哋話著男裝英氣
但我都係prefer著女裝多啲

女裝>>男裝

微博都有好多 post文會有人留言可以傾

多謝

本人明教教主

成班ff友又老公又男友女友又家僕又愛人

靜啦你

由你字裏行間 feel到你愛無忌之心 不過都係要講 死gay佬

我都係咁話
呢個世界好難平衡
一陣肥番d 其他人又話太肥

我自己就認為自然最美 食極唔肥就有佢唔肥

對住你哋班白卡佬
我寧願死咗去算

清泉

唔知點解電腦上唔到 上親都白頁

下個post標題記得改返萬安寺跳樓機

...

最多你pm我你全相 如果我ok嘅話幫你著

認真 如果我係鈺琪真係死左去算

Wadiu 終於露出真面目

所以有冇人覺得我個名唔錯

可以試下

無忌
想同佢組織家庭

如果鈺琪做我女朋友一晚 我願意短10年命

你放張相上嚟 我幫你key落去

好狗 成日負皮我

錯啦錯啦 本身我同芷落結婚婚 係鈺琪勉強搶走我

如果鈺琪最終選擇我的話 我願意負上呢一生嘅情債

死gay佬 用菊花生仔？

好靚我一定跟佢走

如果成日你可能即刻死

又一post了

會俾人殺死

你開post?

開就請快手

好

芷若呢啲女你要 我要鈺琪

標準答案：我全都要.jpg

但我要鈺琪

唔係話要就有
佢而家喺我隔離

呢個post好多痴線佬

未開始播大家已經黐咗線

已經抽離唔到每分每秒都想念著鈺琪
想同佢撐枱腳

今晚敏敏特穆爾吹雞打lol ng

Macbook撚 淨係玩到日服

美斯射到咁準

.......最緊要你開心

#993

嘩 條女好靚 快d禁黎睇

台服都應該好快收返經營權

998

大可以用我敏豬頂你個肺

見到你即係又冇#2了